{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달작펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンションを除いてペットと一緒の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が生じることがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiが利用でき、海と漢拏山の眺望が可能で幻想的な日没が鑑賞できるペンションがあります。 バーベキュー場を利用したい場合、4人基準で30,000ウォンがかかります。 駐車が可能で、クァクジ海水浴場、ポムナルカフェ、ハンダム散策路などの有名観光地が車で3~5分の距離にあります。 そして、ハナロマート、ダイソー、コンビニ、薬局、病院も車で1~2分の距離にあるので便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションを除いてペットと一緒の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用したい場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合、4人基準で30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "クァクジ海水浴場、ポムナルカフェ、ハンダム散策路などの有名観光地が車で3~5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハナロマート、ダイソー、コンビニ、薬局、病院も車で1~2分の距離にあるので便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 418
    }
}